[唔關山竹事]有冇人屋企人管得好嚴

一年前 就已經因為會阻住DSE迫我同男朋友講分手 year3先畀拍拖

當我用70蚊買咗兩件特價衫
係床上邊幫部電話插電
打漏咗一個電話返屋企
全部咁小嘅事 都可以用 3 4 個鐘嚟話我

一開始我會駁嘴 後尾我放棄

我點認錯都好 即刻講對唔住 剖析埋自己點錯點唔啱
佢地都可以話我即刻道歉係扮曬野 好唔真誠 跟住又搵第二樣野入我 我講咩都冇用 係咁喊

最勁個次三日喊咗七次 喊足三日三夜

有一次係度吵 老豆話我平時講咁多野調解佢同我老母關係係挑撥離間
又話我一直以嚟堅持嘅興趣係無出息 咩都係半桶水
我忍唔住 將個頭係咁撼埋牆 佢淨係會好大聲咁鬧：你對唔住我ar！

琴日我阿媽趁我未起身將我隻倉鼠帶出街玩 返嚟就整唔見咗隻倉鼠
佢淨係講佢好傷心 呢個係隻鼠嘅命 要唔見佢都無辦法
我點都估唔到 佢一句對唔住都冇 就話我對佢仲冇隻倉鼠對佢咁好咁熱情 我一粒聲都冇出過 佢就講咗一個鐘

頭先打風啱啱瞓醒 佢地問我啲野 我燥燥地皺咗一下眉 就又係度鬧點可以咁對佢 就好似皺眉係殺咗人咁

主動做家務 又話我做得差唔畀我做

成日因為啲咁無聊嘅野而吵真係好煩

日日返到屋企就係畀人鬧

咩都要迫到人盡先開心

話我對佢地唔好 成日唔同佢地講野 咪又係因為無論我做啲咩講啲咩佢地都會話我

係屋企平靜嘅日子唔會超過3日

真係好絕望 又冇勇氣離家出走

有冇巴絲感同身受

忍多幾年 到時出黎做野努力搵錢搬出去住

倉鼠 淨係呢件事都夠我嬲佢十年

倉鼠係公園度唔見 仲要打風 好擔心

我驚到時我會一世唔返娘家

做野就搬出去住

mola mola

一條鼠命

絲打咁都仲頂到已經好勁...

你父母有情緒病 ？